突發 LIHKG香港女神聯賽由即日起改稱大灣區小姐姐互片大賽(香港站)

因應香港近年積極加入大灣區發展事務
本會經商議後決定作出相應配合
有關聯賽由即日起改名為大灣區小姐姐互片大賽(香港站)
請巴絲們繼續參與大灣區小姐姐投票
多謝各位幾年來的忠實支持

愚人節快樂

攞依啲嘢嚟講笑?

ching skr

屌你老母